当政府关闭时，她正在斯利那加的一所女子理工学院教授应用数学。 2020年8月19日，MIT科技评论| 
 他像一个中专毕业生一样，把他做模范女婿的所有条件都一一列举了出来。 113号档案|埃米尔·加博里奥 
 他赞扬进步，尽管他鄙视所有不是绅士的人，或者不是从理工学校毕业的人! 《布瓦尔和普切特》第二部分古斯塔夫·福楼拜 
 但是，即使给理工学院的短途旅行和旅行社提供了所有的补贴，我们的惰性仍然令人震惊。 《父母与孩子论》|萧伯纳 
 一个理工学院的学生站在河的左岸; 他有一支火枪，但没有弹药。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第56卷，第347号，1844年9月|各种 
 因此，他并没有被理工学校的创办者所遗忘。 杰出科学家传记|弗朗索瓦·阿拉戈